[
    {
        "id": 1183,
        "question": "Yargı önünde kişiyi savunan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat"
    },
    {
        "id": 786,
        "question": "Deneme ve günce yazılarıyla doldurulan sanal platform",
        "letter": "B",
        "answer": "Blog"
    },
    {
        "id": 535,
        "question": "Gerçekten, hakikaten anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cidden"
    },
    {
        "id": 1218,
        "question": "Doğal hayatta sığınak olarak kullanılan kamp malzemesi, barınak",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çadır, çat"
    },
    {
        "id": 1382,
        "question": "Bedensel veya ruhsal dengenin değişmesi sonucu ortaya çıkan ve canlıyı türlü tepkilere sürükleyebilen içten gelen gerilim",
        "letter": "D",
        "answer": "Dürtü"
    },
    {
        "id": 558,
        "question": "Nağme ve melodi sözlerinin Türkçe kökenli karşılığı",
        "letter": "E",
        "answer": "Ezgi"
    },
    {
        "id": 1968,
        "question": "KURAL İHLALİ SONRASI, KALEYE DOĞRUDAN ŞUT ÇEKİLEN SERBEST VURUŞ",
        "letter": "F",
        "answer": "FRİKİK"
    },
    {
        "id": 1865,
        "question": "BİR TOPLUMUN, GEREKLİ KAYNAKLARI ELDE EDEBİLMEK ÜZERE DÜZENLİ OLARAK YER DEĞİŞTİRMESİ",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçebelik, Göç, Göç etmesi"
    },
    {
        "id": 1441,
        "question": "Normalden yüksek olan atardamar basıncı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipertansiyon"
    },
    {
        "id": 1182,
        "question": "Birlikte el birliği ile yapılan",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmece, imece usulü, imece usulüyle, imece usulü ile"
    },
    {
        "id": 1922,
        "question": "FRANSIZCA KÖKENLİ “KONTRAST” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "K",
        "answer": "Karşıtlık"
    },
    {
        "id": 1959,
        "question": "İçinde her türlü donanım bulunan lüks, uzun ve geniş otomobil türü",
        "letter": "L",
        "answer": "Limuzin"
    },
    {
        "id": 319,
        "question": "Bir olayın, bir durumun etkisinde veya karşısında bulunan",
        "letter": "M",
        "answer": "maruz, maruz kalan"
    },
    {
        "id": 640,
        "question": "Söz, konuşma, söylev",
        "letter": "N",
        "answer": "Nutuk, Nutuk okuma, Nutuk okumak"
    },
    {
        "id": 1000,
        "question": "Keçi yavrusu",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlak"
    },
    {
        "id": 1480,
        "question": "Kötü veya yanlış bir şeyi önleyecek yol, tedbir",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Önlem"
    },
    {
        "id": 1181,
        "question": "Otobüs terminallerinde aracın yanaştığı, yolcuların inip binmesine yarayan bölüm",
        "letter": "P",
        "answer": "Peron"
    },
    {
        "id": 1643,
        "question": "Tarımda bir yılda derlenen ürünlerin bütünü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekolte"
    },
    {
        "id": 1039,
        "question": "Klasik Türk müziğinde bir birleşik makam",
        "letter": "S",
        "answer": "saba"
    },
    {
        "id": 697,
        "question": "Bir diğer adı \"Enjektör\" olan nesne",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şırınga"
    },
    {
        "id": 720,
        "question": "Tutum, idareli tüketme",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasarruf, Tasaruf"
    },
    {
        "id": 446,
        "question": "Giysi, kılık kıyafet",
        "letter": "U",
        "answer": "urba"
    },
    {
        "id": 1566,
        "question": "Mecazen; Delirmek, aklını yitirmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşütmek, üşütme"
    },
    {
        "id": 1568,
        "question": "İş yerinde çalışan işçilerin belirli bir sırayla görevi yürütmeleri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vardiya"
    },
    {
        "id": 493,
        "question": "Kötülüklerini söylemek, zemmetmek",
        "letter": "Y",
        "answer": "yermek"
    },
    {
        "id": 503,
        "question": "Acımasız ve haksız davranan, zulmeden",
        "letter": "Z",
        "answer": "zalim, zorba"
    }
]